五年來，我們已幫助了超過3000個割包皮的男仕及小童。

五年來，我們已幫助了超過3000個割包皮的男仕及小童。

包皮問題中，男仕許多時候會有包皮繫帶（像舌頭下的"脷根"）過短的情況，如果只處理包皮，不理會繫帶，最後只會產生另一問題，必須一併處理。繫帶及包皮手術，均即日完成。

割包皮相對眾多手術來說，是極低風險，也很普遍。我們建議，應諮詢醫生意見。我們的診所設在九龍及中環區，共四間診所。

1. 激光無刀包皮術
不拆線， 一次完成，其特點是幾乎不流血，大大減少手術帶來的痛楚，是近五年間較流行的包皮手術。休息1-2天即可上班上學。相比傳統手術刀割包皮，術者的身體創傷減少，可盡快恢復正常生活。
"激光無刀包皮術" 由我們診所的醫生首創，經長期努力改良至技術成熟，為香港市民提供了更佳的選擇。由技術本身至其中文名稱均是我們及醫生努力的成果。

2. 微創包皮免縫術（包皮槍）
此手術於局部麻醉下在診所進行的，醫生會先找出尺寸合適的一次性包皮槍，套上龜頭保護罩，再連接包皮槍後，只需輕按一下手把，手術就已經完成。無須進行任何切割及縫合的步驟，就能同時止血。整個手術過程需時只需約5-7分鐘。手術後採用醫用膠水或防水敷料塗於傷口，以保護傷口及有防水作用，病人可以在小心護理下回家洗澡。 病人需於手術一周內回診所覆診。
為現時最新最快及衛生的割包皮手術。採用一次性的包皮槍進行手術，一個小步驟達至切割、縫合同步，故流血量非常少，疼痛感亦大大減低。

3. 包皮環手術
使用儀器環，阻斷多餘包皮的血液循環，隨日子推移，包皮被勒至缺血壞死，自然脫落。相比其他模式，無縫針包皮術特點是，康復後傷口位置無明顯 "針線紋"。
因創傷度是最輕微的，相比其他手術方式，麻醉所需藥量是最少的。該手術的限制是不能處理 "包皮繫帶問題"。

4. 傳統割包皮
即用外科手術刀/剪把多餘的包皮割去，使龜頭顯露出來，這項手術正式的醫學名稱是「包皮環切手術」（Circumcision）。一般採用局部麻醉。因為術後較痛疼，與及術後兩星期生活上的不便，一直都是接受包皮手術患者的顧慮。一般休息一個星期方可上班上學。

唔切包皮，會唔會冇女朋友

包皮繫帶問題
包皮問題中，男仕許多時會有繫帶過短問題。包皮繫帶是堅韌的軟組織(像舌頭下的"脷根")，位於龜頭下前方，功能是固定及連繫龜頭與陰莖。部份男仕因包皮繫帶過短，在勃起時，有強烈拉扯感、甚至疼痛，直接影響生活。如果只處理包皮，不理會繫帶過短問題，最後只會產生另一問題，必須一併處理，方為全面。

d包皮會點處理

做皮包

拎去做LV

1,2 幾錢？

會痛嗎?
1. 以我們多年的手術經驗來說，使用長效麻醉及藥物，割包皮手術無論是手術中 或手術後，都可把痛楚降到很低很細微，幾乎無痛。
2. 割包皮手術中，我們會播放音樂，令患者不致太不安及緊張。
3. 我們使用 "可分解線"，術後無需拆線，縫線自然分解，減低不適。

術後如果勃起的話, 會否影響傷口癒合?
不限成年男仕，十多歲的兒童在術後都有機會出現這情況，醫生會提供藥物啫哩，在需要時塗於皮膚表面，降低勃起的反應，令傷口癒合順利。

你溝女果時會聲明自己有冇割包皮？

本中心提供舒適、寧靜、方便及高度私隱的休息空間，務求減低病人及其家人在進行檢查時的壓力。
家居式休息室: 給病人及其家人檢查後休息，因預約時段分隔，休息期間不會有其他人打擾。
中心內私人洗手間: 病人檢查前後如厠，無需外出到公用洗手間。
免費自助飲品機: 提供冷熱水及各種飲品。
獨立抽風設備: 休息室，洗手間及手術室分別獨立抽風。

間診所喺邊？有冇地址